港鐵停駛，係用嚟運兵。

⚠⚠ #温馨提醒
由於現時所有港鐵服務全面停駛，黑警極大機會利用港鐵進行運兵，請留意各個港鐵出入口有防暴、速龍突襲清場。

推

推，十二點返龜

堆呀

之前見過有人鎖閘...今次可能加料...